除咗極權國家 仲有邊個地區係會用準軍事部隊狙擊搜捕示威者？

用反恐戰術對市民

港共根本痴晒線 歐美只會驅散
又想賺歐美錢 又唔跟國際規矩

唔好誤會
香港係極權國家

將大家歸類做恐怖份子 用對付恐怖分子嘅手段對付大家 再送去新屋嶺隔離個“反恐基地” 明未？

中蝈嘅每一個自治區